\hypertarget{exercice}{%
\section{Exercice}\label{exercice}}

Écrire une fonction \texttt{recherche} qui prend en paramètres
\texttt{caractere}, un caractère, et \texttt{mot}, une chaîne de
caractères, et qui renvoie le nombre d'occurrences de \texttt{caractere}
dans \texttt{mot}, c'est-à-dire le nombre de fois où \texttt{caractere}
apparaît dans \texttt{mot}.

Exemples :

\begin{Shaded}
\begin{Highlighting}[]
    \OperatorTok{>>>}\NormalTok{ recherche(}\StringTok{'e'}\NormalTok{, }\StringTok{"sciences"}\NormalTok{)}
    \DecValTok{2}
    \OperatorTok{>>>}\NormalTok{ recherche(}\StringTok{'i'}\NormalTok{,}\StringTok{"mississippi"}\NormalTok{)}
    \DecValTok{4}
    \OperatorTok{>>>}\NormalTok{ recherche(}\StringTok{'a'}\NormalTok{,}\StringTok{"mississippi"}\NormalTok{)}
    \DecValTok{0}
\end{Highlighting}
\end{Shaded}

